The first rule of 港獨，you do NOT talk about 港獨

咁快唔記得！？

乜撚野rule呀？冇人識你喎
香港獨立 唯一岀路

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

啱呀，所以由17%支持去到得返11%人支持

繼續唔talk啦

天地會周街同人講反清復明

靜靜雞？

講獨舉旗，係對家加速主義黎

NOBODY VOTED FOR YOUR RULE

溝女都唔可以一開口就話要屌你

大量正反意見

立場新聞： 「和勇不割」後，香港人可否做到「獨民不割」

講獨係中共加速主義

講都唔俾講點溝啊？
況且幾多人ons 做 sp，你要做乖仔嘅去北歐玩返議會政治啦

扮拉

睇戲當真
睇小說當真

有冇諗過呢句野唔係金科玉律同呢句野初頭點解由電影對白變做香港嘅「行動宗旨」？

唔係有套出名戲講過句野就一定要當真理架